舊芒又壞左

想買27吋芒
要ips, 一半打機一半執相
各位清有冇好介紹

暫時睇中 asus vg279qr
或者 gigabyte g27f
邊款會好d？

eizo

搭單問埋
27"左右
2K
144MZ or above
曲面
價錢3000內
有乜好推薦?

無限budget